做完運動肌肉痛會點？

有時做完運動，肌肉會有啲痛，仲可能撞正係格肋底位或者小腿位，正常男人呢啲地方都有毛，如果果度傷左/肌肉痛，你地會點？
由佢自己好番，都唔想痴甩啲毛
理撚得幾多毛，痛就要痴，最多痴曬成堆落黎

1999

你做咩運動嚟

肌肉痛好正wo 我做gym都係想痛

會死

冇啦啦就話痴 痴乜撚嘢 痴撚線？

搵d按摩膏係搽既咪得囉

去睇醫生 叫佢順便睇埋你個腦

講清楚啲，姐係痴膠布或者肌肉貼又或者殺龍巴斯個堆

點解我完全唔明你講梗咩

講清楚啲 講到好似你一開頭講係應該有明 但我地唔明係我地問題咁
一舊舊